環保撚 最新力作

痴撚線

咁撚環保做乜飲紙包飲品啊垃圾

將垃圾升值個marketing又打得靚

小學生勞作都拎嚟賣錢

飲完再賣

真係痴撚線

想睇約出嚟面交個情況

d錢會唔會有朱奶味

要環保拎D爛衫黎整仲好啦

可以出可樂味

環保撚是咪好窮

我想要豆漿